有無巴打有玩Escape From Tarkov?

好唔好玩? 同埋耐唔耐玩 咁貴 驚買左返來玩一陣就悶

同埋優化做成點?

有留意
但好似未出full release

好驚買左返來 入面無人玩

玩緊好正，不過要有fd

入面好難無人玩，不過你要有心理準備，對新手係好唔友善，原因係極度的hardcore，跑步，行路，企，瞄，做任何動作都有唔同鍵，係模擬真實射擊game，全部槍同改配件都跟現實世界，唔同人體部位有血量，有出血，斷骨，人體會缺水，能量，不過每場會跟據你每個行為去升級唔同被動技能，會愈玩愈強壯，拎槍穩定度，跑速，跳高，減慢缺水速度，仲有好多講唔曬，仲有係如果同fd組隊入係要靠自身經驗去分是敵是友，一開始個10幾lv可能會覺得辛苦，不過你習慣左你就會覺得好正。

玩左幾耐？

好似年幾兩年喇

一係你等特價先買黎試，二百幾到都好抵玩。

無fd買 幾時price off

好多時都有，facebook追蹤個專頁囉

反而我想問下ping既問題..因為之前睇過下唔見有亞服...

有亞服

想問下 只game 其實係打ai 定係同真人打

有，不過都係跟matching 個時情況，點都會分到高ping server, 不過其實唔影響正常遊玩，無特登沖上去打近戰就ok

兩樣都有，ai好難打，反而啱啱開始你會比較唔想見到player, 你仲可以揀用ai個d兵入去個場做ai隊友去打玩家或loot野出黎賣錢

其實多唔多人玩

本身都多，而家愈來愈多，不過係唔知點解無咩人討論。

香港都有個private group, 但係我入唔到圈子所以退左,
有興趣既搵人開個新既一齊玩

你地兩個組隊一team未得囉，兩個人好夠玩，我而家間中三個都覺得有d亂。驚誤射自己人。不過真係好好玩，而家日日玩。你地買左有咩唔明可以問下我，我識既都盡答

點解入唔到？ 雖然我都唔鐘意同佰生玩 玩得好唔放

佢地有晒打法，變左入到去太多野學
我唔太鐘意跟人果套

都係睇同對方夾唔夾姐，唔夾未自動唔聯絡囉，大家都會知咩事，之後實會有個夾自己既。

同埋果陣佢地又慣性有晒熟既隊友，
係friendly既，不過新人入去硬係怪怪咁啫，係我問題
我入group淨係會入d fresh group

有自己自由意見係好，不過有時都應該跟返大家本身定左既規則，例如點報位，術語點講，呢d 玩呢隻game係重要既，我建議您搵一個人組隊去自己大家傾，唔好入個d私人組開既隊，咁你會輕鬆d

啱，識個新既自己小圈子好過拉

自從買左翻黎之後日日玩，bug就一定有，不過developers 好肯聽玩家意見，最近更新左fix左好多bug，又出新槍，個人認為隻game 好有誠意好值得買，仲有少少衝動想買貴啲既pack

特價就會買，保險箱得四格好少

個page 係乜，巴打可唔可以分享下，想升貴 pack ,感謝

直接官網買最貴個個，登入，跟著會自動減返你個standard pack 個價錢

好似成千幾蚊

所以要等特價

不過睇Grimmz玩，貴pack又真係好正，好矛盾，同埋想問有無坊間教學之類既野，好多嘢唔識

有無漢化 唔識睇英文

無，玩玩下就習慣，英文對遊玩唔大影響。

唔係有任務咩

任務上YouTube揀最近update個d跟著做就ok

買就買左大半年
但冇時間玩

太多驚玩，又無戰友長期tarkov

岩岩玩左場 用有ai個個team 根本唔知玩咩

好想退費...

唔撚識玩啊 有無人可以講我知點玩

上巴哈睇一睇，有新手指南

玩escape， 入場loot野出個出口，地圖去wiki睇

睇下幫唔幫到你，啱啱server 更新左，server matching可能好耐，你可以而家呢d時間睇住youtube睇下點玩先，一開始係好辛苦，之後就知好玩

屌 d手槍係咪垃圾來 對住個人係咁開槍點解都可以唔死

盡量瞄頭，或打腳，身通常有著甲

是但部位零左血中多槍即死

反以打腳會易死d?

會

前題係你打得中，shot gun 會易中d

sorry, 呢部份講錯，應該係繼續打中0血個部位會令其他部位一齊扣血同扣多d, 咁樣好快死

想問下 一個人有幾多血 medikit 6秒回100

左上禁health個頁就見到每個部位血量

隊友玩到好想放棄 點算好

你可以去offline mode 開 有pve自己入去跑下，唔會當跌野，不過同樣唔當有經驗，你可以跑下factory先

咁撿唔撿到野返來?

咩都無，offline mode for 行熟地圖，試槍。

巴打畫質較咩? 我1060 3gb 16gb ram i5 8400 全低 texture中 玩woods都係得60~80FPS 同埋有時候間唔中會lag一下 大約0.5秒咁

見youtube d 人玩可以開到好高都好順

lag一下係scav spwan出黎，係佢game問題，我1070, 但u好舊，我個setting,

FPS有幾多?

btw 我想問下 商店係咪要升Lv先可以買多d槍? 我見有1rank 2rank 3rank咁樣

同埋我點樣先知我個出口係邊

thanks !

巴打不如留個tg一齊玩

岩岩玩咩都唔識

我fps唔定，有時都低過60不過都唔算太影響到。你去我上面比你既wiki link, 跟住左邊basics 有個map of tarkov. 然後係game入面一spwan出黎可以禁o(p左邊)制右上顯示時間仲有幾多，兩下連禁就顯示埋出口，不過有時我係咁禁先出到個d出口名 ，商人都係上wiki, 你睇返而家game入面所有商人個d任，accept曬就得，再上YouTube睇近期日子既睇人點解，再唔識可以問我。以前有d任有限時，而家應該無曬，accept 曬就得，留意完任禁complete同右下message拎獎勵，有d任開始時右下都會先比任務道具你，有d要帶入場你就放係下面個四格保險箱，個四格係永遠死左都唔跌野，玩scav就唔會有呢4格

唔識可以係到問，睇下幫唔幫到你

留意玩scav功用只有帶槍出黎賣錢或殺下人或練下對戰，對自己pmc係唔會升到lv.

如果玩scav你會有機見到同自己一樣係真人既play scav佢可能會對你開槍，不過要注意一開左槍打ai scav or player scav都會令所有ai scav 視你為敵對，custom有地方有scav boss, 個d一定係會射你你小心，好勁，可以殺佢拎裝，d裝好勁

如果玩scav你會有機見到同自己一樣係真人既player scav佢可能會對你開槍，不過要注意一開左槍打ai scav or player scav都會令所有ai scav 視你為敵對，custom有地方有scav boss, 個d一定係會射你你小心，好勁，可以殺佢拎裝，d裝好勁

上傳唔知點解咁，商人右上有兩行，上面個III係商人等級，26係你lv，0.63係你做任一路加上黎呢個單一商人既信譽，2.7m係你已買同賣左比佢既金額，下面個行就係等於升下一級要求，紅左即係未達到，例如下面寫33，我要33lv先升到呢個商人既最高級，有樣野要注意，有幾個商人既頭幾個任獎勵係會扣另一個商人既信譽，呢部份你自己諗下任務分配，不過好快唔洗擔心的，個個商人都可以升到最高級，仲有一樣注意，黑色個個商人係黑市，有d玩家會賣垃圾比佢，咁你見每秒有唔同野賣，你睇手唔手快可以秒買正野，記住盡量唔好賣野比黑市，得好少錢，賣得出黎個d玩家唔至在錢先咁做，你可以check wiki 左邊system 禁trading 睇下商人每個lv賣咩

唔該ching

wiki d 地圖睇唔明

佢wiki個map有幾隻版本係唔同人upload上去，一開始唔洗點明淨係睇返出口位置就夠，你入左場禁返右上睇返自己有咩出口可以出，跟住就上wiki睇個出口位置跟住行，跑得多就會記到個map下次唔洗靠wiki, 記住右上角有問號問號既出口係唔一定開，乜都無寫個個就係固定一定開

想問下有咩快捷鍵? 例如頭盔個塊鏡點樣放洛來

N制，夜視一樣

ching 想問一下 ,個d配件點樣分? 我幾把AK都裝唔到鏡既

on9 點解可以用ak 對住一個人係咁開槍都打唔死

呢個有少少複雜，最簡單方法知有咩配件啱用，首先你左邊個身或右邊個倉要有你想改既槍先，跟住去商人個頁面click 兩下個配件，會彈出配件描述介面跟住你睇下有欄叫咩咩available，用mouse指一指右少少個個向下箭咀，個到會顯示一個“-”號，代表無任何啱用既槍係你個身或倉，如果唔係顯示減號，而係顯示你個身或倉有既槍既名，就代表啱你支槍用，呢樣係最易去明既方法，但係又唔係適用係任何情況，例如你想加鏡，其實要加條骨係Pat Pat 或其他位先，個配件名通常有個Mount字，都有情況裝個Mount前要有多樣配件放係支槍或改走槍某part先裝到個Mount再裝鏡，其實係幾複雜。另外你可以留意每個配件個圖像左下角仔有個配件類型的圖示仔，係比你去分辨個配件係咩類型。你去你角色頁面，右手邊個倉，再click兩下放係倉個支槍，跟住彈出黎個介面中右少少位置有個齒輪，禁入去就會支槍放大左，禁個d一格格既格仔可以改配件，個格仔唔知上定下都有顯示個圖示仔講個格係咩配件類型。最後就係上wiki睇，其實有講每支槍每部位可以啱咩配件，仲會講埋入手方法，不過我覺得好難禁。你可以試下。

記住打頭或打腳 ，我今日著重甲又係比ak先射我，起碼掃左我成排彈，好彩我死唔去，回頭一下mosin槍收佢皮

打身反以唔死 頭先我用1個人對槍 我有甲 有頭 但係佢打中我2槍我就死撚左

玩到好sad 同埋好難撞到真人 今日玩左成日 先撞到3~5個人 一係就成堆一齊來

唔會撞唔到玩家, 每場都一定會滿
多數撞到你已經死左咁解

我d backpack 同埋甲 成日死撚左就無 係咁要去黑市買

話說點解有時候係黑市買返來既甲 唔可以維修既? 有時見10000幾 買左返來 耐久得返10~19

黑市=玩家賣
你有冇幫你d野買保險??

下?

insurence出門口佢會問你買唔買, 買左的話過兩日無比人loot就會比返你,
通常d高手殺完人呢, 無位的話佢地會將自己d野搵個地方收埋之後帶人地野返屋企

呢個係每個人都要經歷，係幾痛苦，我都係到10幾20lv先頂到下，因為身體經過跑，跳，瞄，飲水，揮刀呢d唔同動作去增加身體強壯同唔同能力，仲有角色無禁膽怯。第二係甲只係令你有機會無禁易死，初時正面打中係死得好快，所以就要靠你打法唔好太勇，盡量拉返距離，一比人射又睇唔到人就即跑，搵cover，補血，食蹦帶，止痛藥，跟住就有幾遠就走幾遠。熟左就可以遠距跟蹤下搵機會殺人，同人正面對槍係好危險

下 唔係走左就會d野無左既咩 可以入返同一個場?

我怕玩到放棄 e家先6lv

又唔洗係咁玩既，放低下玩下其他轉換下心情

但係好玩 不過係咁死好灰

咁姐係咩意思?

almost full and less than half

or right click 個彈夾好似有個check ammo 制就會睇到淨幾多彈

你買左高級帳戶，有錢，點解唔買最高級，最底保險箱有3x3, 我等到特價就會升。

下 我taobao買返來架wo 你點睇得出我係高級?

同埋上面有位巴打話 d槍可以收埋 下次入返來拿 可以既咩? 唔係每次入來都唔同場既咩?

仲有點解黑市既甲買左返來唔可以維修既?

仲有，個支mosin好好用，打中頭基本即死，啱啱做scav, 遠距爆左pmc 頭，有個快捷鍵較距離(任何槍)，right click 瞄準跟住禁keyboard page up/page down可以轉50, 100.....等等既子彈射出距離。

點解會淘寶買禁得意？平d?

佢講緊保險，係你禁ready之前個一個step 定再上一個step你會見到你左邊有你角色既裝備，由邊會見到俄國商人個頭像，個到可揀俄佬或醫生去買保險，係左邊你禁你想保險既野，跟著會橙色左，跟住右下會顯示你要比保險既錢，確定好就禁INSURE, 跟住先禁next 去ready room, 當你入左場，死左，如果對方或其他玩家無拎走你身上既野，保險之後就會送返比你，俄佬好似係24-36小時內，醫生係12－24小時，實數你入game check 返。到時送返比你你要禁右下message拎。有限時，唔拎就永久消失

係

而你所講黑市既甲應該本來就滿左耐久，意思唔係全新，因為件甲扣左耐久而又修復過，個總耐久係會愈來愈少，你買到個件可能比人用到殘，通常買得黎用都只係用黎擋一下致命傷

同埋貪平，仲有一樣，如果你有個全新甲，之後再做維修，係有三個人比你揀，有分別係維修費平定貴，同個總耐久，如果平，總耐久就縮左好多，反之亦然

ok

姐係只要我d野無比人拿走,就可以拿返?

如果我d野放係入到場d箱到得唔得?

係，咁我又未試過，可以試

咁想問一下,咩甲同helmet最勁? 點樣分

click兩下件野，armor class解防御等級, armor point解耐久，耐久唔係隨時間消耗，而係比人打中件甲，件甲就會消耐久緩沖子彈力度，仲有會顯示保護位置例如有件重甲會保埋下腹同兩隻手。

我見多數係都係lv2

保護下腹個件重甲 我用6000$買左返來 不過耐久得返3

頭都有分保護保位，所以通常要到好高lv先可以自己改裝到保成個頭，通常都係頭頂或加面鏡，如果打中下巴或頸都會一擊死。

想問下, 如果我同個fd玩,然後我死左 咁可唔可以入返我個fd個場?

唔得，你做scav試下入撞下。

咁如果同fd 4排 然後求其死一個 個個fd咪好撚悶

正常呀，個個時間入下scav，或出面做其他野，改下槍呀，研究下頭先點解死，咩都好拉，都無辦法，諗下下次點樣可以唔死禁快囉

想問下 右上角個紅字係咩來? 仲有個好似wifi咁既icon

應該是ping，分到外國server通常有，分到本地就無左

每場都唔同

但係我玩ing hong kong server wo

同個frd一齊打
佢40lvl 我就得22
出左mosin之後好打左好多

個setting只係first choice 咁解，唔代表絕對

mosin裝鏡係幾好玩

巴打有無幾號key對幾號key既wiki 我揾唔到

其實係咪有好多外掛? 有時候成日比人秒殺 玩到想del game

無乜，佢防外掛幾勁，更新後我暫時唔覺有

比你睇

FACTORY 成日比d有皇冠既人秒殺 我係咁打佢又唔死

factory係幾難玩，map黎講應該最難

你低lv無勁子彈就打手腳頭

你後期有穿甲高就可以打甲

你上網睇佢bullet table先

隻game前期係好難玩 玩熟就好玩好多

子彈都有分勁同唔勁? 我見5.56 有US PS 咁樣 其實唔知有咩分別

但賺錢好快 殺死d AI撿槍走

岩岩見到的

我d槍得返咁多 點算好啊 有無巴打可以幫幫我

同埋槍d配件 Lv1係咪買唔得多 我想組齊把AKM

升lv，做任，用錢同商人交易買賣，你咁先會升到，唔洗驚跌槍，因為實賺得返

d任好難做
btw想問下 點樣先可以100%入到 香港server?

屌 1個人玩成日嚇親

無可能，因為你要matching到活人，所以有時點都會去左外國server

ok btw 巴打一個人玩唔會下親？

較返細聲d囉，低lv角色比人射本來都會有膽怯較果，真人視覺都會有少少影響，所以好快會習慣，不過少不免會好緊張。

去到幾lv先可以捱過

我諗二十以上就開始大膽d

巴打幾lv

買左幾錢？
下次唔好係任何非官方渠道買game，好危險
買左黑acc既隨時俾人ban, 渣都無

Reddit都見過好多單係唔知乜網買game既玩家
玩玩下個acc俾人ban Q左
佢地去返官網問先知買返黎個acc係hack返黎/用假信用卡買
官方如果證實到呢d投訴係會ban呢d有問題既acc

所以如果你買返黎個價係平官方價好多既
九成九可以肯定係hack返黎/用假卡買

BTW巴打set左2-step認證未？
未set既好快d set
唔係都有機會俾人hack走個acc

Launcher本身有得自己選Server, 但佢依家基本上鎖晒Ping區, 我地係100%入香港Server
除非你個AC買錯區

自己Google下tarkov ammo table

低lv既就唔好咁衝
一開波就搵地方喱埋等5分鐘（唔好企係原地等咁傻仔，熟路既玩家知道spawn位係邊就會rush你）
5分鐘後普通玩家起哂行先出黎慢慢殺scav執下垃圾
一場好彩既都應該有十萬八萬
Shoreline/custom/interchange呢d地方有key開門既賺得仲多

仲有善用item trade
好似Ragman果度用5個scav half-mask可以換一件PACA甲
呢樣係新手神器之一
都擋到下shotgun手槍
打scav一流
又容易係scav度loot返黎

之前初初玩拎住把ak74u換兩套full gear返黎

巴打咁撚勁？
不過0.9開始應該好難咁玩
甲改勁左，就算UN藍甲都可以擋到十發八發PRS/FMJ
5.45就改廢左, 除左BS以外全部都係垃圾
某程度上新手係難玩左

不過岩岩0.10出左mosin又唔同玩法
班full gear又投訴佢地著哂勁裝都俾人用把萬零蚊既新手槍one-rap
結果把mosin越改越貴

唔一定係香港set 有時會分流左去Korea, 你留意右上有時成100幾200ping

ser

完全-6, 我係靠camp factory tunnel, hip shot一排對住個頭mic落去

mosin我睇kotton玩好撚癲，full armor都1tap打死

27

mosin又平又好用

如果你睇唔明個表我都講一講. 前期5.45一係買T一係PS, 後期如果有B字頭嘅彈就買B字頭嘅彈, BP BS都勁
PRS盡量唔好買, 佢分分鐘連3M甲都穿唔到, 不過如果你打手打腳好勁不妨買下, 因為基傷極高
US唔好買, 初速低到喊
但前期5.45再勁都好, 都比唔上一支7.62用PS彈就可以打天下, 用BP仲可以用支AKM秒殺你
5.56嘅話就M855A1 < M856A1 << M995, 55A1有時打傷好差, 其實有56A1之前都唔建議用M4, 又貴又難殺人
目前而言, AKM、VPO(單發式AK)係對Full Gear最有威脅嘅新手槍
而且練Recoil最快

咁多版以來都未試過, 最多突然爆PING上50跟住又落返10幾

SKS都唔錯
不過係衰在改槍空間細
得Mechanic果把黑SKS先有得玩下
呢一版都係7.62打天下

BTW 7.62 PS既穿透力同5.45 BP 一樣
但前者1lv 肥佬就買到，$58一粒，後者我無記錯既話應該賣150以上

同埋Vepr136/SKS真係通街都有
新手都係唔洗諗，7.62喇

SKS打近戰好靠手速, 而且OP SKS以外都裝唔到鏡
不過Mech升左Lv之後可以改做黑SKS, 所以執晒佢儲住先, 唔好丟

本身對撚槍有興趣就買咗隻game
通常係屋企砌lego 得閒就出街射下人

依版玩到就快30LV都未玩過AKM同SKS以外嘅槍

一樣
成個inventory都係AKM/136

CHANGE SERVER咪得
記得去HK1, HK2好多掛

最愛sks 但係我一打cqb就8成死，自問垃圾
打槍驚反應都係中下水平，打遠或者陰人我先贏到

SKS打CQB死係好正常, 唔係FA已經輸咗一半 (RSASS依啲例外)

得閒可以開offline mode練下唔ADS咁hip fire
練得多既semi-auto都可以攞黎打CQB

玩多D夜晚跑熟個圖先, 少PMC,D AI又無咁敏感, 記低死果D位, D AI SPAWN既位成日都差唔多
同埋夜晚唔好開燈, 真係無錢咪帶手槍帶件背心出去打D AI換佢D裝

俾幾條片你睇下D圖既位, 同埋一開波無鎖匙就LOOT多D文件櫃, AI就LOOT POCKET先再LOOT袋. 訓係到LOOT

WOODS

CUSTOMS

SHORELINE

新手唔好去SHORELINE同FACTORY咁多, 因為D人好FULL GEAR, 打下INTERCHARGE同CUSTOMS 夜晚, WOODS 朝早儲肥D自己

呢個VERSION INTERCHARGE都多左好多FULL GEAR跑槍房, 所以要小心

百度貼吧有好多教學/INFORMATION俾你睇, 殘體SORRY
[url]
[/url]
新手要注意既野

地圖

實戰啦 呢隻GAME好重度沉迷, 打得愈多愈有趣, SKS打頭最勁,謀殺大佬神器

其實新手用兩件BLACKROCK換74N 最好用, 用PS彈

其實無必要質疑我，我都有係到tick左。大家都心知討明呢隻game有幾多香港人玩，你仲要24小時任何時侯都係兩分鐘內matching到, 我就唔信全部場係香港server，除非係佢server廢。

無意冒犯, 不過中國人鎖左區, 佢地只玩到HK SER 所以好多時間你都會撞到中國人, HK2係好多人玩的
同埋隻GAME個場得2個PLAYER都會開. 有時直情無人

都係，盡量都唔想撞到人，對方走黎迫我射佢我都無辦法

Shoreline其實都多野比新手執
一開波可以搜左週邊d天文台呀燈塔屋果d位先
剩大約35分鐘果陣resort果d人應該loot完走哂
果時先去既都仲有好多剩餘物資/loot漏既野可以執
好彩既話，仲會有d full gear既死屍比你執
我琴日先玩scav run執左兩把M4兩件OITV

Woods呢排反而多人拎mosin入去練sniper skill
所以危險過之前

而家玩mosin 仲正，兩皮野帶7N1彈加件paca 就得

新手千奇唔好慳果幾千蚊，最少要買ai2 同埋bandage

因為ai2唔止血，最好見到白色duct tape 就執去肥婆到換car黎用

除左ai2之外其他回血野都可以止血，container 最好帶一個ifak 同painkiller
Ifak 係你無曬補血再拎出黎用，painkiller 等你斷腳食完可以行路，食完跑兩步要停一步唔係會流血

仲有東南亞果班山番都係玩港服，亞洲無乜得揀

如過有san多數係shoreline resort
如果冇就多數係 custom兩棟

PS 打armor好用 但冇armor嘅人就難啲打死
BP BS最好用
7.62 用PS 可以一槍爆lvl3 armor
不過而家都有mosin咩槍都冇用

我之前都係AI-2 + bandage帶係身
不過近排望一望個價錢
AI-2 賣38xx, 綠崩帶賣20xx
Car先賣48xx，多比AI-2多120點耐久仲要平$1000
所以隻game真係越來越唔新手-friendly
之後就轉哂帶car算

Salewa性價比最高，8000蚊有400點耐久
不過缺點係治療時間長

我帶car 都唔帶sales a 打交果陣回慢一兩秒就死左
同埋car要帶rig
Ai2 + bandage 放pocket 就得
重點係duct tape 成日都有，好耐無買血包了

duct tape可以止到血既咩，玩咁耐都唔知

應該係講可以用黎同npc換血包

個個人打法偏好唔同

通常我都會帶rig
AVS/blavkrock呢d insure左9成都會攞得返，無乜人會執
或者至少都買件scav vest先入raid
一來初頭幫手升下ragman, 二來真係有loot都多d位執
打到scav有AVS/BR既就順手換埋佢

Container有位既就放Salewa, 無位就IFAK(或者睇下邊樣存貨多）
因為我自已擺得container都唔會預佢緊急用
都係等身上既med用哂/打完慢慢補果下先會攞出黎用
Salewa多左100耐久都起碼可以補多三四次

mosin好撚好玩

所以隻驚真係好好玩 好多變化

改槍都好多野玩
加到成枝槍都係鏡/電筒都得

優化冇人屌？

你咩spec，我就無咩問題

佢意思係屌［優化］呢個形容詞定真係隻game patch得差

係咪無得set 亮度?

有無巴打可以list個表出來

咩彈 廢>中>勁 咁樣

reddit有ammo chart可以參考下

唔識睇再問 瞓醒答

不過5.56 BP同PRS好似差3穿甲 但係PRS高傷過BP 18傷 點用巴打話PRS垃圾既

你講5.45吓話?
5.45 = AK74子彈
5.56 = M4子彈

5.45 PRS penetration value = 14
BP = 32

相差18

penetration value 係咩來？

唔係剩係睇armor damage ratio % 既咩

第1, 係5.45, 唔係5.56
第2, 5.45 prs係14穿, BP係32穿
第3, 高傷唔代表一切, 除非你專打手打腳, 否則你得14穿係好大機會連著3M甲嘅Scav都秒唔到

點解我見到係22既

Penetration大概就係粒彈穿透力有幾多, Armor damage ratio就係睇你粒彈喺穿唔過件甲嘅時侯會打幾多傷落件甲度, 我估傷害量係(子彈傷害*Armor Damage Ratio%)
你粒彈愈高穿透力, 就有愈高機會將子彈嘅100%傷害打入條友身上, 而唔係打落件甲度
後期面對啲重甲、Gen4 60幾70血嘅時侯, 如果用唔夠穿透嘅彈根本無可能靠爆甲爆死條友

屌,190幾ping 係掩護後面都照比人打死

mosin 對住個人開3槍都味死

巴打玩到好躁底
有無mic? 今晚用你組隊玩一兩鋪？

我驚你同我玩到躁底

btw 次次玩factory 見人就比人秒殺

同埋想問下 只game既聲係咪整得唔係幾好? 成日有人開槍都唔知係邊度開

明顯係你分唔到位

新手真係唔好打factory
我陣間可以玩陣
有興趣可以留tg

玩咁多槍game都無問題 唯獨係e只game有問題 ,就係知左右 上下勁難分

不如你出返去好嗎

易D殺到人撿槍 不過見到真人就

而家距離上次wipe已經個幾兩個月
正常日日煲game果班應該都unlock左高lv槍/甲
你用新手裝同人打，除非好高技術，唔係既話唔夠打係好正常

一係打得龜d慢慢升上去
一係就等下次wipe喇

wipe左 係咪lv都無埋? 幾時先正式出啊

正常係講係full wipe，lv/skill/裝備全部reset到basic
不過有時都係睇下Dev點決定
上次wipe好似無reset到weapon skill
有次就淨係reset左skill

BTW你開始做任務未？

d任太麻煩

解任既EXP同錢先易賺
要升得快一定要做任

一開始我都有咁既feel, 我估都有少少關角色被動聽力事，而家接近30lv情況好左。唔知係自己錯覺定點。

放心，我估有排都未正式版到

呢隻game係硬派game 你真實都好難分得出上同下係好正常 就算你係game帶埋headset你都要慢慢再慣先會聽得出上下

話說 AI scav有無機會著住6級甲？

上次打factory 打死左只 著住31耐久既6級甲

我見好多高手見到headset都會撿 點解既

佢要我搵3支 m133 shotgun 明明我個bp有4把 但都解唔到

有

想問下巴打 我見d人點解用shotgun 唔用12x70_slug彈?

我個人無特別研究用咩彈，睇下其他人答唔答到你

Confirm接左任未？
Task 畫面個度上面有accept既字，要㩒落去

Accept左之後Task畫面下面寫左你要做咩
提示交133果度果欄右手面有Handover呢個字
要㩒落去再handover先叫交左
同埋個任我無記錯要custom殺10隻scav
殺埋先完到任

佢要我find three m133 shotgun ,跟住先再hard over 咁係咪一定要帶走d m133先得?

無論slug定buckshot都打唔穿最雞果隻甲
所以玩shotgun多數都用leg meta近距離掃腳
不過都有人會用slug玩shotgun snipe

梗係要帶走
要入到你inventory先handover到
簡單d既
去skier度買三枝handover都得

佢一定要係game入面帶走3把先叫find

handover 雖然係可以直接買 但係唔解佢個find 3 m133 都係解唔到個任

無理由
我果陣都係skier買三枝同埋殺左10隻scav就解左任
你交左三枝野之後hoandover 133果欄有無剔號？
同埋殺左10隻custom scav未？

Inventory/身上有無兩枝133？
應該唔洗一定要scav度執既先交得喎
我之前用skier度買既都得

岩岩try 左 ,得左

但係得個雞碎咁多exp

追哂post見唔到有ching開tg group
唔介意由我開新 tarkov group 交流下或者組隊

利申 28lv 如果唔係有朋友帶住 自己一個人會放棄 所以想教下新加入朋友

之後果d越黎越多架喇
中後期果d一個任萬幾二萬exp

BTW得閒既執下鎖鑰
好多任都要用

有撿

btw 成日比人嚇親 係咪恐佈驚來

怕激死巴打

點會激死 有時蠢左大家笑下又一場
更何況我又唔勁

Escapers!

We have some information to share with you all!

0.10.5 patch will be an intermidiate patch. The Flea Market feature will probably come with a wipe. Our estimated time for it is currently 2-3 weeks, however, we are not sure yet. We will keep you informed so, please stay tuned for that.

0.11 will be a major content update. It will include things such as the HK416 and most likely the new location, TerraGroup Labs. No ETA yet but we will keep you informed.

You will be surprised about the Mosin mods and versions we are working on. You will enjoy them a lot!

#EscapeFromTarkov

兩三個禮拜後個update極可能會wipe
呀巴打你都係唔洗打得太落力
轉個頭都要從頭黎過

而家輕鬆玩下當熟習下隻驚先喇

唔係話今次唔會咩?

不過無所謂啦 同埋只game既甲系統其實有時我覺得都幾on9 幾RPG feel

3lv 藍甲 又係比人秒殺 我打人又打唔死

無得估
Game社想試下d新feature work唔work就會wipe

唔同headset有唔同特性 聽野既特點都唔一樣 睇你習慣用邊一款

平日隔離鄰舍裝修都知, 有時你以為係樓上裝修, 但其實係樓下裝修. 你以為係樓下鑽天花板, 原來係大廈外牆有工程
現實中根本啲聲唔係一點咁發出, 係一舊, 嗰啲咩CSGO咩PUBG咁精準嘅聽位其實一啲都唔真實, 但就因為出嘅時間比較耐就一堆人以為「槍Game嘅聽位應該係咁」

耳機會降低環境噪音, 加大腳步聲/槍聲
但其實好多高手都係用去升聽聲距離招技之後就唔用
因為耳機放大晒槍聲變到好難分到距離
建議Wood或者Shoreline室外嘅時侯唔好用耳機, 其他地圖或者室入地方先戴來聽腳步聲

其實點樣知佢係唔係外掛? 我發現我打factory 死幾次都係比同一種槍聲殺死 仲要勁高射速 人都味見到就死左

最近依幾日勁多外掛，我都答你唔到
但如果你見到條友喺你無Show聲嘅情況下Camp你個位，甚至直接rush向你個位，而佢又唔係高level皇冠名嘅話，都七成機會係外掛
至於高射速槍就應該係M4，佢有貴彈嘅話係同焊槍無分別，有重甲都可以一秒熔咗你

殺我既人有10次8次都係皇冠

btw岩岩自己solo跑customs 係火車個到撿到把齊AK-74M 同埋一個3lv helmet 同埋6級甲

我諗佢係無水死 件甲同helmet都係差唔多滿耐久

係 我無show sound 佢開頭幾槍仲射哂洛牆到 穿唔到我

其實皇冠同lv無關係
買左EOD version既玩家就有皇冠
我lv 1果陣個名都係有皇冠
你除左無show聲之外係咪spawn位附近比人camp?
Factory spawn位太近又太易記
老手會識得rush附近既spawn camp尻人
不過兩樣都唔中既話都幾大機會係hacker

其實要賺錢既真係唔好打factory
Factory係純PvP場黎

我建議你睇清楚我講咩比較好, 我從來都無講皇冠=高LEVEL
我本身都係EOD, 鬼唔知要買先有金名

咁你一開始提有無皇冠又有咩意思呢
有皇冠又唔等如技術高d就少d機會係cheater

上個patch無皇冠hack多

今個patch大把皇冠hacker

你咪講咗囉, 因為EOD != 高LEVEL, 我想表達嘅係高LEVEL嘅EOD玩家多數係有實力多過用外掛
因為高Level又開掛嘅EOD喺之前幾個Patch基本上已經Ban得7788
而且好多白名30-40Lv都係掛, 特別係啲亂改、睇落似亂碼嘅ID, 或者大陸仔ID, 特別係啲咩PandaTv嗰堆
所以我先會講高LV皇冠, 明唔明呀你

我淨係知用拼音名同大陸直播網做ID嘅大陸穿牆狗愈泥愈多

billbill, -TH-, -PH- Douyu 有啲睇名大約估到又係果幾團外掛團

我由fort armor 未nerf就玩，殺到player 個滿足感真係好大，但係真係好少對槍贏 搞到次次見到人都唔敢對槍 仲要佢個手感同其他fps唔同好唔慣

隻game個realism係好正
但外國game，外國ser，高ping
死咗都唔知咩事，不了

開左群啦 歡迎入黎傾下

有亞洲ser喎 我都無高過100ping

有香港

多唔多外掛 先

我覺得其實好撚多

5:37 其實佢都有話只game既聲其實好差

更新左0.10唔覺有
更前好多到爆 開場手榴彈 滅聲打死

kotton睇佢派膠算啦

好撚勁 wo

睇多一段時間先
啱啱更新完，啲外掛未追到
過一個禮拜左右，外掛追到佢就RIP

上次0.9成2個星期冇hot fix所以追到
過多2星期又再更新 追到都可能時間好短

外掛無得避，因為佢係用Unity開發
Unity個game engine俾人crack咗就RIP
一個Unity template幾百幾千隻game共用
crack到一隻就全軍覆沒
用公家game engine整online係好傻
等同於把鎖壞咗都冇權換一樣

重點係佢地用自家研發嘅Anti-Cheat, 需要好多時間去整勁個寫法先可以擋到外掛
但依家最後可以變成優點, 因為係自家製所以好難畀人破解

同你講聲已有架啦 肯定 但係同時有一團外掛團都有比人bam晒

同fd場場只拎斧頭入去，把斧頭買保險先，基本上就算比人殺都一定唔會拎你把斧頭，所以差唔多0成本。
我地三條友只要見到人就做癲佬沖埋去鳩斬，都八九成殺到人，之後啲裝再放返落倉，玩多幾場慢慢就會fatfat起黎

近戰果個位比人拎左點都會番 好肉係

睇reddit既講法
佢地套anti-cheat係有d入侵性
會detect你部腦背景有無d cheat engine programme運行緊
Detect到有既再人手睇你d game data有無異常（K/D過高，爆頭率過高等）
如果兩樣都中就會ban

所以ban親人都係收哂數據之後一個ban wave咁成group ban哂
有時有d人用左幾日cheat都無俾人ban就以為無事
其實可能已經俾人監測緊

亞洲Ser好多外掛, 我情願過歐沖Ser

以前過到架, 係唔知邊個Patch突然間鎖晒Server, 得返香港可以入

好似係0.9時改既, 不過依家有部份人都入到歐洲ser, 好似係話買嗰時既關係

點解我up 唔到lv既?

未使夠錢，買多啲裝／美金刷營業額

話說有無統計LIHKG有幾多巴打有玩EFT~?

我已知既有幾十件

有咁多咩

入過個discord台仔多過香港人

我入果個全部香港人黎喎, 無入group既我都識三隊啦
果度老老豆豆唔止2-30，不過係咪連登仔就唔知

我呢邊有班玩家教新手已經教到傻, 所以諗緊好唔好寫啲攻略/知識文, 不過寫左又怕新手唔睇, 又怕俾人偷文

其實巴哈有

我以前join過果group有晒ppt又盛咁玩得太專

巴哈既資料太少, 加上因為曾經有啲風波所以攪到人流好少之餘仲有好多餘波會出問題

PPT都有咁癲

Ppt有晒floor plan

垃圾game

其實想揾巴打玩 不過怕你地驚我太廢

想問下各位巴打 有d戰術背心明明d格位係一樣 得個樣唔同 其實係咪無分別?

真係玩到想屌出來 已想棄game

勸喻各位有心想買既巴打 如果你可以忍受到 d人神出鬼沒 出spwan就死 個個好似iron man打不死 跳障礙物要奧運金牌先得既話 咁你就買啦 仲有一樣野 就係e只game開門既聲真係細撚到 不如咪撚整聲算

你問我只game值唔值三舊幾水既話 我可以話根本唔撚值

你老母做個新手任務 要個幾Lv既人跑去customs既中心點 冒住比d痴線佬打 拿個鐘錶 仲要唔一定100%機會有 真係多撚謝你

冷靜啲先 開門聲你到時帶headset就聽到啦

鐘錶係邊個任？ 如果你接左任 個任務物件係一定會有

Checking 唔係100%有

真係覺得最大問題係個armor系統都on9 又話hardcore game 我真係想知現實有咩Armor係可以近距離用7.62 係咁開槍 再加斬2刀都味死既Armor

其實我係咪玩緊Avenger?

未用AP彈，AP彈就一槍ko

佢都係開左2槍 我岩岩對住個人起碼開左10槍 我就唔信咁都唔撚死

越玩越灰 好似比人Fake 9左300舊幾水咁

岩岩入手
舖舖一出黎就比人spawn camp殺死
個個地圖都係咁,其實重生點係fix死定有得揀
已經死到跌哂啲裝

重生點係得幾個 所以有時啲人會追spawn打

都係果句啦 了解下多啲子彈特性

要就唔同槍 用咩子彈 著咩gear 再去改唔同打法

會比人camp spwan E個設定已經on99 叫人點玩洛去

驚比人地camp你味打得保險啲 你camp多陣先去囉 有咩咁on9我唔明

一只槍game 你既重生點係會比人camp實既 咁都唔on9? 一出來就比人打死

有次我唔記得左玩咩場 我一spwan出來 就即刻比人係後面一槍爆頭

我想問下咁樣係要點反應?

講到好似比人camp spwan係好理所當然既事咁 真係唔怪得E家d game越來越on9

我諗佢對隻game既期望同現實有好大落差
首先要明白，呢隻係一隻生存/mil-sim遊戲
而唔係一隻”純”槍game
佢係近似DayZ或者Arma甚至minecraft
遊戲最重要既目的係生存&達成目標（extract成功）
用埋好強調戰術
你係要玩到好似捉棋咁估人係邊，佢下一步想做乜，你下一步要點做先GG到佢
有耐性同埋知道自己做緊乜係跟要過槍法同反應多多聲

而唔係好似COD/BF/PUBG呢類同人對槍、鬥反應快、鬥槍法準就贏到，輸左就下鋪再黎過
唔轉想鬥快開槍鬥快殺人呢個mindset既話玩呢隻game係會玩得好痛苦

根本唔關咩類形game既問題 係本身只game好有問題 camp spwan 我理撚得你咩類形game咩

一開始乜都味睇清楚 就已經要係個門口仔到睇下有無人camp實你 對面再狗d既話 一知你spwan出來 就送粒手榴彈比你 直接死

同埋近距離用AK係咁開槍 都殺唔死一個人 我真係唔知咩叫hard core 真係仲科幻話BF1個個精英步兵

呢條片入面個美軍係著住件IOTV
佢中左四槍都仲行得走得
咁老老實實, 避彈衣擋唔到彈既
D軍隊警察就唔會dup咁多錢去買喇

同埋你都講得啱既
呢隻game仲係beta
嚴格黎講大家都係幫隻game做緊測試員
D野未完善係係好正常
0.10 patch之前隻game都成日俾人插佢d random freeze同stuttering
不過玩耐少少就會見到隻game係一路改善緊

岩岩已經拿哂d槍出去死 唔想玩了

重新點Fix 左幾個位不過會隨機 玩得多就一落地知要點做，好似custom checkpoint 果個一出世就要向前跑唔停得
同埋部機load 得慢會遲spawn 左，會俾人追到你 最緊要係一落地要確認到自己咩情況

依家你完全係一個唔適合呢種遊戲然後亂吠既怨婦

你當我係啦

都話咗第一身射擊嘅online game
ping同package lost rate係好重要
你射佢10槍，但佢根本唔係嗰個位
你支槍同子彈再勁都冇用

感覺上樓主似乎係玩緊deathmatch
兩隊鬥殺數 我無買呢隻game
但過往玩過好多呢類game
真正軍事模擬，係唔會有重生
受傷就靠Medic兵，死晒就結束
同埋ArmA係玩行軍，每個人帶唔同裝備
敵人位置係靠observer睇位，再報俾隊友
唔係靠估

btw, EfT gameplay

ArmA 3 gameplay

EfT係屬於PUBG類嘅battle royale
分別只係槍同裝備做得更加仔細，同時唔需要強制殺人
而上面ArmA條片已經足夠俾大家睇到真正行軍嘅mil-sim係咩一回事

我唔知點解好多時候都係入左200幾ping既場

玩過squan 唔會覺得難玩

但係e只game 個spwan 點會比人camp 實 所以真係好唔9合理 同埋d甲真係勁過頭 明明我開槍先都打唔死佢 咁有咩好講

BTW
新手建議唔好入 factory 同 customs
害死你

同AK 一開始得 PRS 同 T
PRS係anti ricochet 彈, 穿甲能力廢到打一排但彈都打唔爛甲 ,只可以射腳

如果想知唔同彈穿甲能力,建議去睇下 Anton 啲測試
同埋管方個 Damage sheet

其實唔係畀人Camp spawn point, 呢兩日啲外掛多到我唔想玩
連續兩場趴喺舊大草度等個FD load game都可以畀人一槍爆頭死
我真係無嘢補充呀法官大人

官方

ching有無check過完場之後ammo used同hit count?

完場後理應有exp、kill cam(如有開N卡設定)、kill list、其他詳細資料....etc

有一part係可以睇到ammo used同hit count的, 睇hit count就知你有無打中

咁恭喜你, 你可能去左歐洲ser~
(ching可以係lanucher度check下究竟連去咩server)
據小弟經驗, 香港ser係3 ~ 4x ping, 韓國ser就80-100ping, 歐洲180+ping

真係真心恭喜, 我都不知幾想去歐洲ser....因為亞洲ser好多外掛...

但入到200ping場就有可能出現ching你講打唔死人既情況, 特別如果係電腦配置唔係太充足就更有可能.

另外有關camp spawn point既問題,
依家既設定係「不同小隊會先後deploy」,
視乎matching同電腦配置,
時間差可以係兩分鐘以上,
custom同woods係特別容易被追spawn.

但正常情況下係唔會俾人camp死,
我之前部機玩左一年都好少呢個情況,
依家用緊新機就更加無呢個情況出現.

但又中肯講句, ching你連去歐洲ser加上你solo可能會塞你去遲spawn既場,
即係個場12個PMC, 假設其他PMC組左5+3+3,
之後就會塞左你入去第12個PMC, 而且一定係遲spawn,
因為以我經驗solo好少機會倒數deploy, 九成都係遲spawn入人地個場...~

如果想體驗正常ping,
可以搵HK1既人組你入場,
因為揀server係跟leader既setting.

但老實我想去歐洲ser多啲

我都係得3個 server可以㨂 2個香港 1個韓國 但都係200ping

想同人玩？ 搵我啦
留TG先

盡綿力，帶你上手

咁可能有啲問題, 正常HK1係10ping以下, HK2就40左右, 韓國100左右
如果俾人追spwan, ching可以考慮只揀HK1, 因為HK1人較少無咁誇張

你有冇覺得自己po錯link

xd 比你發現左

硬撚到 打既都打唔撚死

AI BOSS用啲垃圾彈梗係唔痛, 但你見個Streamer畫面係不斷被震, 因為打落個頭度唔穿但會有震盪

簡單講前期得廢子彈你只有兩個選擇, 對方無頭盔就打頭、有頭盔就打腳

5.45 T同PS 得ed彈我有

7.62 就PS

btw 1個人玩真係好難生存

我個region係EUR 不過server得2個香港同kor

巴打本身住係歐洲
係歐洲就連返歐洲server
想連亞洲就要俾錢買打機VPN
不過，都係嗰句，線路兜得越遠ping越大
ping = 反應時間，玩對槍
你個人本身嘅反應快都冇用
部腦同network唔得都一樣變遲鈍

反而ArmA應會有玩得到
因為你可以離遠狙人，對手冇移動就一定打中
近戰CQB對槍就

隻game啲玩家一熟咗地形
就好易camp，一定會變對槍
有玩過Heat Project就知
就算用狙，都一樣係鬥camp位
戰略同變數都會慢慢減少

我住香港

咁點解你個region會飛咗去EUR
定係隻game冇亞洲region

我念係

唔知唔好鳩up啦好嗎
佢launcher個到個region唔關你連咩Server事

咁即係唔係region係version啦
用咩Q region，直頭叫美版歐版咪仲清楚
嗱，槍game server一般嚟講係你直連去個server度
同隻game嘅語言版本冇關係

允許我講句

收皮啦好麻

我冇買隻game唔代表我唔認識槍game
你就真係收皮啦
成句留言一啲建設性都冇
我打咁多嘢，都係想幫樓主
唔好一下子就嬲鳩棄game
你有咩幫到佢

總之一句講晒
樓主想玩到嘅首先要搵個低ping server
當你部腦同server有時差
永遠都係跟server紀錄作準
搞掂部腦同network
之後先再慢慢學點搞支槍同子彈

其實條友game都冇 又入黎扮撚哂專家咁鳩up啲錯嘅野係有咩企圖
一係你唔知就收嗲唔好係到誤導人
一係就買game玩完先講

係輝伯面前 班門弄斧 show 69
究竟係咩心態

樓主自己都話ping過200
咁我有邊度講錯
係你哋一味話佢用錯子彈著錯甲
我冇challenge你哋啲子彈說法
因為我確實唔知子彈嘅value
但高ping造成樓主打唔死人係不爭嘅事實
我冇challenge你軍事知識
你都唔好講到唔關ping事

笑撚左
呢隻俄老野你用正常fps同佢比

Btw你當佢fps玩一定玩到屌老母
呢隻似RPG 刷裝升技多過FPS

如果成身冇哂裝冇哂錢
得返把刀仔
仲可以點玩落去

跑刀
如果你有一班fd 就問佢地借key
跑shoreline

無就要去 eft 中文 facebook 社團 r 下香港fd

唔係FPS扮FPS咁就真係so9sad啦
嗱，我就冇歧視俄佬嘅
冇話俄佬整唔到好game
但刷裝嘅就唔好講到咩咁軍事模擬
H1Z1、DayZ好多都係survival+刷裝
係佢呢隻啲槍做得仔細啲啫

樓主，隻game原來唔係FPS嚟
開槍打人唔係FPS咁計
只係純計裝備數值
想玩就刷靚啲裝，高防唔怕死
但想開槍殺人呢，都係嗰句啦

開槍要預判敵人位置
而你除咗自己反應時間
仲要加埋嗰200ms network latency落去
仲未計你個connection有幾多packet lost

其實你呢個情況同我之前遇到啲新人一樣,
就係已經有一班人衝高左Lv大把裝,
而新手就穿甲彈變左唔夠打.

我可以簡單咁話你知5.45x39最勁既係BS>BP,
肥佬要去到三級, 即人物22Lv先買到BP,
變句話講22Lv前基本都可以唔駛諗5.45x39mm既鎗.

所以你既選擇真係唔多:

- 12x70 Slug / Buckshot散彈鎗, 只推薦可以連射既MP153同Saiga12

- 7.62x39 PS, 即Vepr136、sks等等, 唔建議用AKM/AK103既full-auto系列, 因為改鎗前期太貴但唔改幾乎係打唔中人.

以上係22Lv開到5.45x39BP之前,
另外18Lv可以買到7.62x51mm既M80彈,
即M1A、SA58/FAL、RSASS可用,
但相對地M80可用既鎗太貴,
原裝M1A要6xxUSD一把.

總結 : 窮撚只能用sks同散彈

我琴晚雙排fk池
用74n 用5.45 T full 左21飛落 個full gear 到 打唔死

如果殺到就faifai

如果對方頭+身都係高lv甲,
可以試下瞄下體/雙腳,
2粒T彈可以斷一隻腳,
同一隻再中3粒應該死.

多謝大佬 今晚搵你黎試

有無contact

sorry, 我唔記得左最近有把平既新鎗可以毀天滅地.....

佢就係Mosin bolt-action sniper rifle, 肥佬1lv就可以買

彈藥係7.62x54

極受軍時迷歡迎既二戰武器, 高傷高穿甲, 但缺點係連射力極低

discord : ds#0338

呢個PATCH 就係加咗Mosin 之後啲 full gear 比Mosin 係咁一槍秒
走去上FORUM 嘈, 之後加價加到三皮幾又比人嘈

最後又減到二比幾

二皮幾

啲人係咁撚難服侍架啦

咁Mosin本身係平民武器黎架麻

想問下各位巴打用咩Surround 我''畢流''用2.0Surround 但係真係覺得e只game好難聽道人係邊

耳機有支援7.1surround 不過其實有無用?

好似都無咩分別 聽人講

講headset既重要性

嘩～
好多高手喎～

真心覺得只game根本唔係hard core

你勁啫～

用Saiga-12 最高傷個種彈 近距離對住個人開5槍 都唔死

第二張

打腳有用? 好,咁我打 結果呢?

除左用自己裝 可以做player scav 姐係做場入面嘅ai
每次重生都會係隨機裝備
如果平時咁成功逃出就可以將裝備放入自己倉庫
算係多一種揾錢 揾錢方法

fk池執野好快一場

你真係唔岩玩咪棄囉老老實實, 係度喪屌又有咩為

咁可唔可以殺返自己友

可以 不過會由隊友變左之後見到你就打你

岩岩玩左幾場,全部都係比玩家scav殺
痴線

你玩scav定pmc？

比左錢 唔屌下 條氣唔順

Scav呀
一開始撞到啲scav player都冇乜野
跟住愈玩愈衰

屌咩 400傷打一個人都味死

玩撚咩

有d玩家scav見到其他玩家scav會驚有人爭食/背後放槍
所以都會先下手為強
慢慢演變到見親player scav都會開槍

如果你遠距離撞到其他player scav又唔想打既
可以試下係咁按Q E左右fing表示friendly
如果對方都回應返既咁就無事
不過，都唔排除對方可能扮friend再暗算你

岩岩就係咁

一個人435血 未計有D人被打中就食藥

玩到好撚灰 有時見到人都唔知打咩位好

訓底掃腳
你有435 人地都係435姐

用ak 掃腳都唔死

巴打們主玩咩ser ? 定係3個ser都有玩

香港1

岩岩打死左只AI 又撿到6A甲

6a？

打左咁耐 終於殺到個肥少少既人

我空裝拎ak74n入去camp人

成身d人都係同一條友出

仲要斷住腳咁行半個圖去撒離

不過好似又更新 要wipe

幾時？ 岩岩係黑市買左個全新 Fast MT 有埋面具 仲要儲左3件 6級甲

我睇好似係下2-3個星期

時間唔係幾肯定

黑市啲野好貴, 去其他商人買全新既仲平

入Woods殺咗個 GEN4+ FASTMT +RSASS PMC 比另外一個PMC 殺
跟手又有得免費用Mosin

其實打腳只係一個選擇, 你夠準一樣可以瞄頭(瞄眼)

↑呢個頭盔+配件(下巴+側面)暫時係全Game第2勁, 但眼部位置無遮掩所以一鎗只要打夠35 damage都係會死~

↑呢個係同一款頭盔(FAST MT)但換左防彈玻璃面罩配件, 即係類似我地現實見到既防暴頭盔↓

但你見到側面、耳仔附近係無遮掩, 所以打夠35 damage一樣死~

叫你打腳主要原因係因為你未夠了解隻Game既其他野, 而你又要去殺人既時候就唯有叫你打腳.

自己睇去youtube多啲片, 大把野你學, 不過要識少少英文

list out我自己平時有睇既movie up-loader:

VeriitasGames
DeadlySlob
DevilDogGamer
Anton
Kotton
SHOSHO
Pestily
OperatorDrewski

以上呢堆人全部可以係youtube搵到~
睇就應該睇勁啲既人玩,
佢地打法多數都係hit n run,
除非有先手優勢否則甚少鎗對鎗狂掃~

Pestily 好多loot guide / Key guide
好有用

BTW 呢兩日係咁Crash

唔記得仲有兩個:

Wurrun
Ekrotic

試下重裝

條友直接用scav入夜晚既工廠場

睇佢玩d人好似好易殺咁

實際上自己就係被人秒戈個

sorry我好少用lihkg, 唔係好識用

list out我自己平時有睇既movie up-loader:

VeriitasGames - 呢條友我最近先開始睇佢, 佢不論打交執野既反應同動作都係神級快
DeadlySlob - 目前黎講佢應該係EFT最多人識既streamer之一, 打交執野教學樣樣都有
DevilDogGamer - 建議睇佢點樣打架, 但其他方面佢係垃圾
Anton - 實測片較多, 彈藥同防具之類
Kotton - 佢多數用cheap裝, 雖然睇落係for fun形式, 但佢腰射(即無舉鎗瞄)係好準
SHOSHO - highlight多, 同kotton一樣係用cheap裝多
Pestily - 多教學+講解
Worrun - youtube少片, 多數twitch, 打交勁
Ekrotic - youtube多片, 打交勁, 有少量數據測試但最近去左玩sucm
OperatorDrewski - 值得一提佢係唯一一個我覺得team up打得最好既人, 因為我list out既其他up-loader都係solo或者duo較多, 甚少full team出raid

以上呢堆人全部可以係youtube搵到~
睇就應該睇勁啲既人玩,
佢地打法多數都係hit n run,
除非有先手優勢否則甚少鎗對鎗狂掃~

呢條友好Ｌ勁, 勁到我懷疑佢係外掛, 聽聲超級準而且會玩pre-fire

條友盲射打頭好準

手槍都打贏步槍

其實玩耐左就會明腰射其實係好準, 特別係10個身位之內既距離

另外kotton既腰射又係好準, 佢係十幾個身位外可以鳩掃殺人....

今朝睇e個人既twitch 勁到仆街

斷腳應該用咩補
splint?

0/60無得補

要食painkiller

呢個咪係Worrun, 多數solo/duo, 打交超勁

狀態有分兩種:

黑腳 - 變跛佬, 無得補血, 只能靠食止痛藥(有3種, 不同時效)暫時回復效果
斷腳但血未歸零 - 多數係太高既地方跳落地就會有呢個情況, 或者俾子彈打斷都有可能(但我遇過好少), 呢個時候要用splint

鐘意睇人玩solo多 squan個d 人多根本就嬴

一打多可以參考下呢兩個:

VeriitasGames
DevilDogGamer

佢地經常可以做到1打3以上

但實際TEAM UP係好難溝通, 我同啲frd夾左半年, 到依家都會TK

無隊友 d fd放棄哂

E條友秒殺左我 Kiver M 有mask 都照比佢秒殺 是咪外掛

好難講, KiverM+face shield其實擋唔到勁子彈, 要視乎佢用咩彈

FASTMT+ Face shield都比人屌打

Fort + tictac 都可以比人秒融

其實我玩到依加 倉庫已經冇咩位

又未解鎖到可以買戈d箱

有冇必要買最高戈個版本開多d位

視乎你會唔會長玩Trakov, 如果會的話就買, 因為EOD係包埋DLC, 個倉又可以大啲

佢個dlc 貴撚到

有無巴打知 可以點樣較到好似佢咁樣個種色?

我同佢一樣設定

佢個種色勁易睇到人 我個個好黑 揾唔到人咁濟

0.9果時用窮撚版

0.10用左EOD 垃圾都執多D

Division都要差唔多900$, 呢隻都係1200$有找, 我唔覺得貴

用reshade

依家做垃圾佬可以致富, 勁多野換

一聽到要wipe 依加冇咩心機玩

依加想快d用曬d係倉庫既槍

平時都唔敢拎出黎用 驚死左

執咗8百萬仲係用緊VPER 同TOZ
做任務用TOZ 死咗無人要

我仲係新手階段 成日汁到vss同as val

我覺得幾好用 幾穩 打人都快死 可能人地穿得少

不過冇子彈買 未夠lv

我純 Gear fear
殺AI 垃圾槍都得死咁解, 對人避得就避
不過都wipe 就算啦

我都會 但係個倉太細

汁槍汁到滿左 都要拎出去用

呢個時間就係逼你地去清倉

要你地用平時唔捨得用既槍出去打

著d靚裝同廢裝唔同打法 趁就wipe出去打多d

其實wipe lv 咪得 d槍有咩所謂姐

個frd 話wipe
之後開機打去interchange
係kiba執到枝rsass
之後係隔離apc執到dvl同gunpowder

我都係去打interchange

然後行到上二樓 成地都係死屍 狗牌都未拎走

D裝 背包都冇人拎 睇黎好多人都係因為wipe拎曬d裝

任務都懶得做
等佢wipe左先再打過

會唔會比人ban ?

試下係nvidia control panel到校個contrast
校低啲個光嘅打暗位易啲睇野

我都有用開nvidia control panel, 簡單但效果無reshade咁好

未有消息會ban

屌你老母 帶齊裝 一出customs就比人秒殺左 on9 外掛多撚到

有無比 harry_ 殺過

Partial. Wiping: stash, level, skills. Staying: Trader rep, weapon mastery

外掛應該唔會打肚吧?
以你情況似係遲spawn/電腦問題而企定定俾人打死.

簡單講即係你人物落左地但其實你個畫面仲load緊.

我著最高級個件畀 加有頭盔 Fast Mt 有埋mask 對住門口 ,無啦啦比高射速既 槍 加消音秒殺 加加埋埋都無1秒 睇唔到個身有中槍就死撚左

你話唔係掛？ 咁我無野講啦

好似有 不過 harry e d 名成日都有 唔出奇

Ching不如你試下錄片 之後睇replay

我有時都係咁樣 睇番自己點死

會drop fps

今次wipe淨係洗等級同倉庫

商人好感度不變

有槍就去解下d殺人任先

d lv 好難升 美國佬我連第二個任都解唔到

醫生個個又難搵到

仆街即係遲下又要升7LV sniper skill

上網睇好似唔洗商人好感度仲有槍既熟練度

其他體力 耐力我未知

想問下各位打巴 點樣先可以升lv快d

殺人執屍

啫係同對上一次wipe一樣

練狙我練左好耐架屌

想問下把leatherman有咩用?
可唔可以開鎖?

唔得

開鎖一定要用特定既鎖匙

印象中呢把野暫時無用，但聽聞日後係可以用黎開鎖，BSG有相關影片

依家有Mosin，一開始就可以練啦

想問下custom key邊到先搵到 開辦公室戈個

Factory樓上文件櫃搵左幾次都冇

同埋想問下做任務用單機mode得唔得

喺factory摷文件櫃真係屎坑點燈
一聽到聲人地就衝入黎啪啪啪你
要摷既去custom/shoreline摷喇
摷得多就有
驚死就開局等十分鐘先慢慢摷

唔得
單機mode任何野都唔會影響你個進度

7點~9點個d時間多人玩 去黑市買 我個條都係係黑市買 去左factory 起馬揾左十9幾次 HDD 就大把

點解要等十分鐘?

十分鐘後正常其他player都應該行哂去d hotspot
呢個時候搵野/做任最安全

其實唔係太明佢既機制 係咪場場都一定有player係入面?

有時我打factory 入面好似咩人都無咁

同埋聽人講 入場30秒後先會spwan AI 係咪真?

1）應該無任何官方答案
不過reddit有人提過lobby無人既話好似係有機會無其他player既

2）應該係真，通常我係spawn point附近尼埋等幾分鐘先開始會聽到有scav活動

15,16號有discount, 25%off, 要upgrade要買game請留意

巴哈更新0.11翻譯

0.10.5

黎緊幾時會wipe

我都想知 咁難得20Lv

啱啱見到話預計月尾
不過多數都有遲無早

Wipe多一兩次就慣架喇
其實啱啱wipe完果下最好玩
無咁快俾老手屈裝
又快升lv, 有任做又有目標玩下

最煩係要解任 同埋d lv真係好難升16個鐘先得20Lv

請問下巴打 點樣先可以做到好似條片入面個野咁?

要買咩配件?

pm me 話你知

個網可以用黎砌下槍 睇下自己幾多loadout

thanks 巴打 不過無咩玩了 係咁死 同埋成日比人嚇親

我都成日死 1v1又輸 1v多就被圍死 team玩就做左肉盾
不過死得多知點camp到人 慢慢行

睇多少少學下kotton果類cs撚既快速射擊，另外再學多少少安全既打法，
本身打槍驚都唔勁但係依家打factory既生存率都高左，自己覺得幾有效，你可以試下

我覺得著厚d既甲同頭都有用 有時你俾人camp
但人地用廢子彈既時候
其實有好多時間俾你反應佢係邊到
我基本上一出去打 都全裝 然後帶多d止痛藥同補血
有咩唔對路就跑

不斷換位好基本，開完兩槍殺唔到就要走，留原地＝其他人黎揾食

係 要hit and run 先大勝算

仲有smoke flashbang都係必要
有人會當左BR咁玩 實情生還先係重點
唔夠打既，pop smoke, flash飛撚晒出去 走人
比人封EVAC, 直接轉點啦唔好諗

更新啦 各位玩未？

諗緊rainbow 6定佢好

ching係未買？

bug多到屎咁

啱啱更新完desync好嚴重

Mosin射完兩槍望住佢兩秒後先訓低

兩隻都未

rainbow6 就節奏快 同一張地圖 都可以有唔同攻守方法 好多時有槍法但對地圖唔熟就好難玩 玩熟後就覺得好玩

tarkov就慢好多 ui介面又好少嘢 自己一個人玩會好難上手 多數第一場入到去會問自己係邊 其次tarkov似生存game多過槍game 好多嘢要自己慢慢摸 摸下地圖loot位 逃走位等等

而家仲有冇4人包買？有冇tg group可以入？

tg group有但冇人講嘢 我哋用discord多

有無discord link?

有無link?

你地入去 中文交流頻道 留言 香港人 之後會有人䨱你

我哋連登嘅

用唔到

呢個比條永久嘅你

23-24號有7折，大家入坑

個野壞左

sor上次set左12個鐘

而家仲有無人玩.?

岩岩入坑 有無巴打仲玩緊

我幾日前開始玩

巴打有無 TG 可以一齊玩

Discord 方便D, 大家用果度chat
Add我 Jokergor1 (in game)

有冇巴仲有玩?
早幾日買，唔多識玩

多啲週圍走, 行熟+認住啲路, 留意多啲其他聲

我都岩玩，有無興趣一齊玩下

仲有無有玩

新手前日買黎玩....
宜家無咩錢同裝出去打...得把刀仔.....點玩落去 求指教

玩scav執野

好似好正 等減價

屌....好似啱啱miss咗 25% off

幾時 聖誕果陣？
仲諗住等減價叫fd一齊減價玩

去到5／1

仲有無人玩....
帶下我依個新手解任

正價最平都400有找還好啦